分化 鬥黃都改唔到我抗爭既心

分化 鬥黃都改唔到我抗爭既心
認同請LIKE SHARE
今日做左功課未 ( 聯署 , 推TWITTER)

求連仔幫手BAN 5毛 同機場特警討論區

睇到喊
大家唔好再分化